想問下班獌狗下個車狗topic應該改咩名好？

屌你老尾啦 自己狗竇topic改咩名都要問過你地咩？
三打死獌狗有真係好串咩
你地班獌狗之前咪又係開埋呢d名串9利狗/其他
係到懶清高咁

訓左冇睇
打撚死左曼狗未

仲衝出黎柒

打獌狗咋wo
又唔係殺獌狗 ching又有咩5會？

改名串人係獌狗做先
人地做又嬲又踩場
利狗之前都比佢地踩la

大家係波台玩緊泥漿摔角都係扮到懶清高咁

其實你地贏左嘅話，改咩topic都冇問題，但係輸左就抵俾人抽多樣野啦

屌你堆手足靠越位入波都踩利狗場啦
仲要改埋名
根本唔係贏唔贏問題

車Po成堆傻鳩係到屌個topic，上網都唔用真面目上黎做乜鳩

沙又賴我哋曼聯

依加無人唔比你地抽水
只不過係話部份獌狗係到懶清高咁
改個topic名都要問過佢地咁姐
想代替車狗做+2gc咩

又無視我廠

講到topic會控制賽果咁

三打死 曼狗

三打死獌狗係好柒呀屌你老尾

真心講既！串柒獌狗就岩，洗撚理贏定輸，但可唔可以唔好抽鏝
我地不嬲唔會撩事鬥非好低調

今次比你威番次囉

阿狗無踩場la

格劍la唔好變msn post

琴晚有人踩車狗場添，咁我都冇計，嗰啲人喺狗竇都未見過
踩人場搞事死全家

唔通輸左你地會唔抽咩，起碼笑左先

入狗竇搞事死全家，除左入熱狗狗竇撚狗

我廠從來唔串人

鏝迷唔會，除左你

抽，但係宜家會多樣野抽

熟悉抽哥狗水咋wo 無諗過抽鏝

連加特食撚屎

琴晚完敗左

阿狗成日用都冇豬啦，對強隊例外

agger 尋日拉舒福特>>>>>>連加特

屌你廢鋒

搵角大俠都勁過連加特

真

角大吾打得都睇得
幾令囝

分得咁清楚呀

阿古路又挑撥離間

入去人地狗竇到踩場真係過份左d

佢講得好wo今次 me>>>>>>>連加特

大炒奧脫福個啲又唔計

算啦車迷有d都正正常常既 話標題太串 而且有車迷話曼又唔係敵人點解要咁串 係某車迷on9姐

樓主按撚鳩

no, all車迷on9

收啦熱犬

咁奧脫福爆車又唔計

獌狗串人果陣就正常 果d就抵串
比人話下果d就話佢果d on9
真係公你贏 字我輸

不嬲啲topic都係改黎互抽，咁認真托柒

係 抽下有冇所謂 咁先開心

阿狗個啲撚得利咪又狗竇屌燈算，邊有人出嚟鬧

最鍾意玩topic唔係老鼠咩
有利可屠先wo
做咩而家車利相擁哭訴

講比賽就無乜所謂

但你地隻老鼠無啦啦topic用 曼聯=垃圾/死全家
依啲直接屌對方隊波

依家又出黎做受害者

講左幾多次
唔係話屌你地用咩topic wo/抽車狗topic水
係屌緊有班獌狗人地車狗用咩topic都管住哂 好似要問佢咁 扮咩受害者姐
識唔識中文架

有班曼狗 直接講乜水啦

我轟讓賽死獌狗咁開心做咩

link

琴日入黎車狗竇果班
好似果個咩香港獨立不是夢
有時都係獌狗竇同獌即討見過佢
唔會唔係獌狗啦掛

喂我真心問架

你仲上得多過我啦

我真係要問下有無人識佢
我完全無印象

冇話唔比你開topic串
但柒左唔串等幾時

利同阿結盟左而家又同車結盟

咁都睇到利車聯盟

講真嗨

角巴

條仆街獌狗黎
獌1-1利果晚入黎柯足一晚屎

吾識佢

老鼠咁撚on9你地都跟
顯得你地都係on99咁

阿迷食花生